﻿SEISEKI08_OP_TELOP_0001	エンヴィリア王国に、ルストブルグ…
SEISEKI08_OP_TELOP_0002	<br>両国へ同時に進撃を開始した、
SEISEKI08_OP_TELOP_0003	<br><br>皇帝オライオン率いるグリードダイク
SEISEKI08_OP_TELOP_0004	ワダツミ壊滅以来の
SEISEKI08_OP_TELOP_0005	<br>この大規模な挙兵を侵略行為とみなした
SEISEKI08_OP_TELOP_0006	<br><br>宗主国ノーザンブライドは
SEISEKI08_OP_TELOP_0007	同日“緊急非常事態宣言”を発令
SEISEKI08_OP_TELOP_0008	<br>これを受け、カノンたち聖教騎士団は
SEISEKI08_OP_TELOP_0009	<br><br>その迎撃に臨む
SEISEKI08_OP_TELOP_0010	だが、彼らはまだ知らない…
SEISEKI08_OP_TELOP_0011	この壮大なる事変の裏に
SEISEKI08_OP_TELOP_0012	<br>一人の男の強く儚い想いが
SEISEKI08_OP_TELOP_0013	<br><br>潜んでいるということを…
SEISEKI08_OP_TELOP_0014	全世界を震撼させることとなる
SEISEKI08_OP_TELOP_0015	<br>この進撃でさえ…
SEISEKI08_OP_TELOP_0016	悠久の時を経て紡がれてきた
SEISEKI08_OP_TELOP_0017	<br>その男の切なる願いが…ほんの一端
SEISEKI08_OP_TELOP_0018	<br><br>世に垣間見えただけに過ぎないことを…
SEISEKI08_OP_TELOP_0019	これは…全世界が直面した
SEISEKI08_OP_TELOP_0020	<br>後世に語り継がれる
SEISEKI08_OP_TELOP_0021	<br><br>バベル大陸史上最大の脅威…
SEISEKI08_OP_TELOP_0022	獅子の名を冠する暴王が引き起こした
SEISEKI08_OP_TELOP_0023	<br>世の理を覆す大戦の記憶である――
SEISEKI08_OP_TELOP_0024	─